# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-15 14:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: core/settings.py:83
msgid "Admin Users"
msgstr "管理员用户"

#: core/settings.py:86
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: settings/models.py:14
msgid "Code"
msgstr "码"

#: settings/models.py:15
msgid "Bank Chinese name"
msgstr "银行中文名称"

#: settings/models.py:16
msgid "Enterprise card length"
msgstr "企业卡长度"

#: settings/models.py:17
msgid "Private card length"
msgstr "私人卡长度"

#: settings/models.py:23 users/models.py:225
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: settings/models.py:24
msgid "Banks"
msgstr "银行"

#: settings/models.py:28 users/models.py:214
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: settings/models.py:29
msgid "English name"
msgstr "英文名"

#: settings/models.py:30
msgid "ISO2"
msgstr "ISO2"

#: settings/models.py:31
msgid "Mobile code"
msgstr "移动代码"

#: settings/models.py:37 users/models.py:166
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: settings/models.py:38
msgid "Countrys"
msgstr "国家"

#: settings/models.py:42
msgid "District ID"
msgstr "区ID"

#: settings/models.py:43
msgid "District name"
msgstr "区名"

#: settings/models.py:44
msgid "City ID"
msgstr "城市ID"

#: settings/models.py:45
msgid "City name"
msgstr "城市名"

#: settings/models.py:46
msgid "Province ID"
msgstr "省ID"

#: settings/models.py:47
msgid "Province name"
msgstr "省名"

#: settings/models.py:57
msgid "Chinese Province"
msgstr "中国省"

#: settings/models.py:58
msgid "Chinese Provinces"
msgstr "中国各省"

#: settings/models.py:61
msgid "alpha2"
msgstr ""

#: settings/models.py:62
msgid "alpha3"
msgstr ""

#: settings/models.py:63
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/models.py:69 users/models.py:164
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: settings/models.py:70
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: settings/models.py:74
msgid "Span"
msgstr "跨度"

#: settings/models.py:75
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: settings/models.py:76
msgid "Withdraw"
msgstr "取款"

#: settings/models.py:77
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: settings/models.py:78
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: settings/models.py:84
msgid "Fund Limit"
msgstr "资金限制"

#: settings/models.py:85
msgid "Fund Limits"
msgstr "资金限制"

#: settings/models.py:89
msgid "Alien"
msgstr "是否为外国人"

#: settings/models.py:90 settings/models.py:100
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: settings/models.py:91
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: settings/models.py:92
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: settings/models.py:95
msgid "KYC Level"
msgstr "KYC等级"

#: settings/models.py:96
msgid "KYC Levels"
msgstr "KYC等级"

#: settings/models.py:101
msgid "Level String"
msgstr "等级"

#: settings/models.py:102
msgid "Point upper"
msgstr "分数上限"

#: settings/models.py:103
msgid "Point lower"
msgstr "分数下限"

#: settings/models.py:104
msgid "Withdraw rate"
msgstr "提现手续费"

#: settings/models.py:105
msgid "Loan leverage"
msgstr "杠杆贷款"

#: settings/models.py:108
msgid "Point Level"
msgstr "分数等级"

#: settings/models.py:109
msgid "Point Levels"
msgstr "分数等级"

#: templates/admin/base.html:79
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: templates/admin/base.html:88
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: templates/admin/base.html:91
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: templates/admin/base.html:93
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/admin/base.html:113
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: users/models.py:51
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: users/models.py:52
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: users/models.py:53
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: users/models.py:54
msgid "Is alien"
msgstr "是否为外星人"

#: users/models.py:56
msgid "User password"
msgstr "用户密码"

#: users/models.py:57
msgid "User trade password"
msgstr "用户交易密码"

#: users/models.py:60
msgid "User"
msgstr "用户"

#: users/models.py:61
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: users/models.py:66
msgid "email & mobile cannot both be blank"
msgstr "电子邮件和电话不能同时为空白"

#: users/models.py:74
msgid "user withdraw status missing"
msgstr "用户取款状态信息缺失"

#: users/models.py:81
msgid "user authorization missing"
msgstr "用户授权信息缺失"

#: users/models.py:88 users/models.py:95 users/models.py:288
#: users/models.py:295
msgid "user profile missing"
msgstr "用户个人信息丢失"

#: users/models.py:122
msgid "user missing"
msgstr "用户缺失"

#: users/models.py:128 users/models.py:144 users/models.py:157
#: users/models.py:187 users/models.py:213 users/models.py:224
#: users/models.py:302 users/models.py:310 users/models.py:320
#: users/models.py:331
msgid "UserId"
msgstr "用户ID"

#: users/models.py:129
msgid "Daily btc withdraw limit"
msgstr "每日BTC提现限制"

#: users/models.py:130
msgid "Daily cny withdraw limit"
msgstr "每日人民币提现限制"

#: users/models.py:131
msgid "Daily ltc withdraw limit"
msgstr "每日LTC提现限制"

#: users/models.py:132
msgid "Once cny withdraw limit"
msgstr "一次人民币提现限制"

#: users/models.py:133
msgid "Max cny withdraw limit"
msgstr "最大人民币提现限制"

#: users/models.py:134
msgid "Withdraw fee override"
msgstr "提现费率覆盖"

#: users/models.py:137
msgid "User withdraw status"
msgstr "用户提现状态"

#: users/models.py:138
msgid "User withdraw statuses"
msgstr "用户提现状态"

#: users/models.py:145
msgid "User login attempts"
msgstr "用户登录尝试次数"

#: users/models.py:146
msgid "otpkey"
msgstr "谷歌otpkey"

#: users/models.py:147
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#: users/models.py:150
msgid "User authorization"
msgstr "用户授权"

#: users/models.py:151
msgid "User authorizations"
msgstr "用户授权"

#: users/models.py:158
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#: users/models.py:159
msgid "ID number"
msgstr "身份证号"

#: users/models.py:160
msgid "ID type"
msgstr "ID类型"

#: users/models.py:161
msgid "ID type other"
msgstr "ID类型"

#: users/models.py:162
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: users/models.py:163
msgid "Birth date"
msgstr "生日"

#: users/models.py:167
msgid "State"
msgstr "州"

#: users/models.py:168
msgid "City"
msgstr "市"

#: users/models.py:169
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: users/models.py:170
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: users/models.py:180
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: users/models.py:181
msgid "User Profiles"
msgstr "用户资料"

#: users/models.py:188
msgid "Phone verified"
msgstr "手机是否验证"

#: users/models.py:189
msgid "Email verified"
msgstr "电子邮件是否验证"

#: users/models.py:190
msgid "Kyc verified"
msgstr "KYC是否验证"

#: users/models.py:191
msgid "ID expire date"
msgstr "ID过期日期"

#: users/models.py:192
msgid "ID expire date verified"
msgstr "ID过期日期是否确认"

#: users/models.py:193
msgid "ID images status"
msgstr "ID的图像状态"

#: users/models.py:194
msgid "Compliance lock status"
msgstr "合规性锁定状态"

#: users/models.py:195
msgid "Kyc level"
msgstr "KYC 等级"

#: users/models.py:196
msgid "Experience level"
msgstr "经验水平"

#: users/models.py:197
msgid "Point"
msgstr "分数"

#: users/models.py:209
msgid "User status"
msgstr "用户状态"

#: users/models.py:210
msgid "User statuses"
msgstr "用户状态"

#: users/models.py:215
msgid "Value"
msgstr "值"

#: users/models.py:216
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: users/models.py:217
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: users/models.py:220 users/models.py:221
msgid "User config"
msgstr "用户配置"

#: users/models.py:226
msgid "Cny bank account"
msgstr "人民币银行账户"

#: users/models.py:227
msgid "Cny bank name"
msgstr "人民币银行名称"

#: users/models.py:228
msgid "Cny bank beneficiary"
msgstr "人民币银行收款人"

#: users/models.py:232
msgid "Cny bank province"
msgstr "人民币银行省"

#: users/models.py:236
msgid "Cny bank city"
msgstr "人民币银行城市"

#: users/models.py:238
msgid "Cny bank mobile"
msgstr "人民币银行移动"

#: users/models.py:239
msgid "Override"
msgstr "覆盖"

#: users/models.py:255
msgid "user realname missing"
msgstr "用户真实姓名缺失"

#: users/models.py:258
msgid "user id number missing"
msgstr "用户ID号缺失"

#: users/models.py:274
msgid "remote validation failed"
msgstr "验证失败"

#: users/models.py:298 users/models.py:299
msgid "User bank info"
msgstr "用户银行信息"

#: users/models.py:303
msgid "ChangePwdAt"
msgstr "用户更改密码于"

#: users/models.py:306
msgid "User change password time"
msgstr "用户更改密码时间"

#: users/models.py:307
msgid "User change password times"
msgstr "用户更改密码时间"

#: users/models.py:311
msgid "AccessKey"
msgstr "ACCESSKEY"

#: users/models.py:312
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: users/models.py:313
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: users/models.py:316
msgid "User access token"
msgstr "用户访问令牌"

#: users/models.py:317
msgid "User access tokens"
msgstr "用户访问令牌"

#: users/models.py:321
msgid "IPAddress"
msgstr "IP地址"

#: users/models.py:322
msgid "IPCity"
msgstr "IPCity"

#: users/models.py:323
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: users/models.py:326
msgid "User login history"
msgstr "用户登录历史"

#: users/models.py:327
msgid "User login histories"
msgstr "用户登录历史"

#: users/models.py:332
msgid "Operator Id"
msgstr "操作人ID"

#: users/models.py:333
msgid "Request Type"
msgstr "请求类型"

#: users/models.py:334
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: users/models.py:335
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: users/models.py:336
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: users/models.py:337
msgid "Create at"
msgstr "创建于"

#: users/models.py:338
msgid "Last modify at"
msgstr "最后修改于"

#: users/models.py:341
msgid "User request"
msgstr "用户要求"

#: users/models.py:342
msgid "User requests"
msgstr "用户请求"

#: users/validators.py:22
msgid "%(value)s is not a valid config key"
msgstr "％（值）s不是一个有效的配置重点"
